各位連登仔會點慶祝2月14日食屎狗節

屌閪

上連登叫春

陰功得過你條傻鳩大隻? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

當本癲狗將肥鳩大隻既身型貼出黎俾大家睇，肥鳩大隻亦不甘示弱，馬上自貼作補充，自爆身型肥到漢堡包一樣:

由此可見，肥鳩大隻哩隻食屎狗被本癲狗教化以後，有時都幾老實